如果tvb拍套葉劉林鄭去旅行，收視會唔會破40點?

姐姐妹妹

1/10

2/10

3/10

所羅門/Gphone 同姐妹一齊去 破100

佢地自己兩個去印度就可能會睇

去北京交配？

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

無人想睇?

tvb? no.

加埋大波驊

姐姐

葉劉應該願意嘅(要扮親民)

林鄭一定唔肯

浮屍，嚇撚死咩